有冇人好怕受傷，唔敢對愛情太投入

天生無乜安全感，鍾意亂諗野
好驚越去投入一段感情，會跌得越痛
咁樣對我嘅另一半係咪好自私？

受過傷，所以驚

跌過痛過就會怕，人心難測

要完始終會完

未完之前會認真投入

用啲時間培養下感情同安全感 時間會證明一切

重傷過兩次
依家有人追都唔敢開始

曾經受過傷，仲要好傷
但宜家已經有更好嘅愛情
覺得之前嘅經歷係種體驗
雖然會有可惜，但係已經唔痛
因為每段感情都唔同
時間可以令你放低一齊
放眼未來，搵你嘅真愛

覺得投放咁多心機落去 可能空手而回
所以決定愛自己多啲 起碼自己唔會離開自己